你班傻仔仲係到影相咁大動作

我都直接用GOPRO錄完番去慢慢剪